有冇巴打玩skyrim 重制會lag lag 地

部電腦i7 4790
Gtx960 2g vram
16g ram
開中效都lag
GTAV 玩材質高都唔lag
有冇人知係規格問題，定可以改設定解決

i3 4160
960 4g
8g ram
上星期原裝咁開Ultra玩都冇lag過喎 重長期60fps
係依家裝到200個mod+enb+reshade先lag

你電腦background 係咪run 好多野呀